(保護自己)勇武前線朋友應該每人一部 gopro

錄低所有惡行

資金問題

push

政府每人sponsor4000，加埋其他gear岩岩好

山寨其實都ok

認真想買，但諗諗下9月出新又好似唔抵